[不完美 但可接受]沙田檢討

前日有巴打檢討話唔夠哨兵
自問係和理非都即刻諗方法去做哨兵通水
不過資訊都人力都太分散
成班坐曬係中間位無作為
已經係咁放風話瀝源橋得幾隻畜龍都無人反攻
建議係：快閃、一係退一係攻，唔好諗住守
要補給長期戰一定唔夠狗玩，仲有應該要有明確攻略目標，eg狗車、單位、據點，攻完就撤或者去另一個目標
不完美 但可接受 不割

九龍塘九龍塘九龍塘九龍塘

推

問題係勇武唔夠
個個full gear坐係後面睇電話

希望下次有個詳細plan

最值得讚係有工場制造火魔法
再有人傳送出去

發夢果陣係大圍站，入面得10個左右軍裝，始終都擺脫唔到心理入去打狗。特別係今朝實彈單野之後

今日晏就有好運手足在場叫要人 但無人理
屌你地! 出得由仲咁撚淆 人地係到同popo對持著 你地就大風向叫人走 當人係condom啊 說好的同上同落呢？

對面河秦石邨得3架狗車
d人一見到即係跑走
叫反打冇人理

我都見住啲人走

定好一連串攻略目標
快閃快打

事實係
一鼓作氣再而衰三而竭
要退既手足回頭打係難度高 甚至不切實際（救人另計）
與其係咁 不如突擊成效更大

撤退速度有如雪崩
作為沙田人好撚羞家

係樣衰係做得唔好
但唔係要屌唔係要打飛機
而家更應該做係檢討
下一步要做得再好d

都係果句，調整心態，唔係講乜都冇用

認真的檢討的話
NTP太多分叉細路
去到邊都話比人夾

例如好運角位 一話公園有速龍就收哂皮

咁要走果啲走又唔係壞事
咁和理非就係和理非底
唔塞住就夠
full gear唔等於佢心態準備好
如果心態未得
你又屌佢屌到佢上前
到時又係跑
真勇武就錯判形勢

佢哋上左商場幾乎冇得玩
1.制高點狂射
2.個個商場都有暗門可以衝出嚟

多謝巴打
各手足戰術、通訊同心態都有不足
要改善

所以NTP根本打唔到陣地戰
一係向前攻 一係RB走人啦

要玩守對岸D大馬路好守好多

問題係身邊D人瘋狂向後跑 你幾勇武都要被逼跟

沙田冇野好衝

岩啊仲要跑得好撚快但對家郁都未郁

對唔住 我朋友話已經盡晒力做哨 FA 奈何太多新手

制高點比人搶哂
下次老撚都要守住高點
成個沙田市中心就係鬥邊個有高點